轉左語言同女朋友send message，即刻就唔認得我...

是咁的，我由識女朋友開始已經用英文同佢send message，而由於女朋友唔係太識打中文字，所以基本上都維持用英文message左幾個月

然後某日我身痕用中文同佢message，佢即刻就問"Who are you?"
然後叫我send段voice message俾佢驗證下係咪本人，有冇巴絲曾經遇過類似嘅情況

你份人咁奇怪既
自己send比自己
仲要扮唔知

手都識睇字

仲以為佢講diu no english